##  **24H24L Edición programación**



**Segunda edición del evento 24H24L, con un cambio de temática, en esta edición se centrará en la programación y desarrollo de software.**

*GNU/Linux* y la programación están muy relacionados, Linux es un Kernel desarrollo muy complejo donde participan desde empresas hasta usuarios particulares y con las herramientas de *GNU* podemos desarrollar cualquier proyecto. También la gran mayoría, o posiblemente todos, de los lenguajes de programación son *Software Libre*. Por eso se decidió que  programación y desarrollo es una buena temática para la siguiente edición de *24H24L*.

El formato es el mismo que la edición anterior, **24 audios de 1 hora de duración** que serán grabados y posteriormente emitidos desde la web del evento,que será emitidos el próximo **11 y 12 de Diciembre**. Cada audio estará compuesto por *dos participantes* y *un moderador*. 

Como la programación y desarrollo es un campo muy amplio se ha intentado escoger un conjunto de  temáticas para abarcar casi todos ámbitos , los audios tendrá las siguientes temáticas: 

- Desarrollo web
- Seguridad
- Microservicios
- Metodologías ágiles
- Microcontroladores.
- Despliegue
- Diseño UX

Dentro de la programación se ha escogido temáticas  para abarcar sus múltiples usos ; escritorio, aprendizaje, GIS, Big Data, BIM, API o videojuegos.

Por último, también hay audios donde se centran en una herramienta como n8n o Odoo, como en tareas mas complementarias como gestión de equipos de desarrollo o Vivir de tu producto.

Para los audios se ha buscado a profesionales con amplia experiencia en el tema de su audios, también los moderadores  son personas con experiencia en el mundo del podcasting que permiten realizar las tareas de grabar un audio como moderar con solvencia.

Días después de la emisión, todos los audios estarán disponible en formato **podcast** tanto mediante un *feed propio* como publicandolo por las plataformas de podcasting mas conocidas.

Pueden encontrarnos en redes sociales:

- Mail: [24h24L@mailo.com](mailto:24h24L@mailo.com?subject=Nota_de_prensa)
- Mastodon: [@24h24l@mastodon.online](https://mastodon.online/@24h24l)
- Canal de Telegram: [Evento 24H24L](https://t.me/evento24h24l)
- Youtube [24H24L](https://www.youtube.com/channel/UCxUKfsev_8aJEQHFKVMk0Kw)
- Twitter: [@24H24L1](https://twitter.com/24H24L1)

José Jiménez (Organización)

\#24H24L  

[24h24l@mailo.com](mailto:24h24l@mailo.com)


# Créditos

Este sitio instala:

* [Eleventy](https://11ty.dev), incluyendo .eleventy.js con la configuración de plugins, filtros y shortcode.
* [Tailwind CSS](https://tailwindcss.com) con archivo base de configuración tailwind.config.js
* HTML minifier
* Clean CSS
* [Alpine.js](https://alpinejs.dev/)

También aprovecha los siguientes plugins:

* Eleventy para imágenes [@11ty/eleventy-img](https://github.com/11ty/eleventy-img)
* SEO con [eleventy-plugin-seo](https://github.com/artstorm/eleventy-plugin-seo)
* SVG rendering [eleventy-plugin-svg-contents](https://github.com/brob/eleventy-plugin-svg-contents)





